577做乜鳩

突然上咗太空
之前又話撈底無望

呢隻股真係唔好掂，死左都唔知咩事